ielts 係唔係己經可以用電腦打 writing

好撚怕寫鉛筆字

叫我用鉛芯筆嘅兒登仔死開

用鉛芯筆囉

child登又輸比高登 +1

唔撚夠尖 要用佢d文具冇計

又慢又肉酸

掛住揸筆會忘記字

估計1 band of difference

係唔係已經得？

但揀左電腦化考試的話
listening and reading都要用電腦考
仲有speaking 都要，錄音又唔比播返

電腦考得writing 1份著數左
其餘3份都難考過筆試

正～

即刻報一次試下先！

IDP computer-based speaking 係真人！

有真人咁好
咁易考好多

不過listening有些難drop notes

IELTS電腦模式考試如何運作?

如選擇電腦模式考試，聆聽、閱讀及寫作三張考卷將需以電腦作答，會話卷則保留由 IELTS 認可考官面對面考核的形式，以準確評估考生的會話能力。

報考IELTS電腦模式考試，可供挑選的考期更多，考試成績更可於 5-7 日內公佈。

Source:

Btw 唔識真係唔好亂咁鳩up

Jot